邊啲平民級嘅食品係遠遠不及其副產物？

罐頭回鍋肉，啲肉我吞咗佢就算廢鬼事咬，筍片要咬到變蓉吐返出嚟，撈落啲白飯度再食過